[PS4/XBOX] Kingdom Hearts 王國之心 3 討論區

日版於2019年1月25日推出，英文版於1月29日推出

新玩家可以買All-in-one package 玩返之前既集數

中文版似乎得第3集

中文版5月23

淨得今集係中文，啫係出黎比老屎忽儲

新玩家都係要玩返英日

可以補飛買返個鐵盒

老闆們的日英點算

有無巴打個有無地方會賣deluxe版？
定有無地方仲可以訂？

ON9 5月23日, 唔好下年先出, 唔買

有咩點算
而家擺明係要好想玩個班硬食日英版先

得日文 照買
有art book都抵

講到d人睇唔明都要提早玩咁
日文都算，唔會有人英文都唔識下話

講真，唔多唔少都有影響

淨art book收藏都夠做

佢裡面堆設定名詞複雜到仆街
即使係英文都唔會易入口囉

大把人咁多代都係一知半解咁玩，好出奇？

機已拎，返歸準備煲game

到底譯啲咩野要譯咁多個月

可能譯果d人煲返d utuber既故事合集都睇唔明

哩個Post 劇唔劇透嫁

深水埗唔見有deluxe版消息
入唔入貨都未肯定到

索拉
洛克薩斯
海格力斯
Frozen 艾莎
中文PV出左嘅人名

盡量唔入，實有人唔自律

傾埋啦，一開頭大家進度唔同咪落返個quote囉

希望大家自律下，始終呢隻game最重要都係劇情

自律4個quote當然冇所謂，不過以咁多隻game嚟講實有人亂嚟

agger

不過垃圾Game 都無人玩
去曬玩bio 2
暫時安全

bio2 三個鐘爆機
之後玩呢隻

劇透4個member

一係開多個劇透區

行哂黃金 信和，問埋葵芳FB page
都無deluxe版本買
有無巴打知相關消息？

行貨日英都無deluxe版

咁我買普通版玩住先，
我未試過預訂，
通常隻game出前幾耐先有得訂？
想訂中文版deluxe

日版冇人買其實

銷情慘淡
慘

唔急啦

仲邊有人買日文game架

我買 等唔切5月，溫晒書，應該冇問題

城市花園，萬利都話晏就先有貨...

觀廣未有

行貨今次防偷跑到當日晏就派貨 ？

即係而家得sony自己有貨賣

日普有冇人買到

訂左今晚攞$518

中文要5月23

即係可以慳返d錢等中文版

點解會搵唔到嫁
到到都好多無人買

等中文版
都留下名先

其實呢，佢個故事咁複雜，玩中文版都唔會明
利申：玩曬咁多集

搵番好耐以前啲fd俾我嘅生日禮物 兩抽中哂最想要嗰兩隻
拎出嚟等英文版
好期待

Xbox版邊度有得買？thx

睇外國啲人留言話唐老鴨日配好似廁所沖水咁既聲

屌呢個係我玩日文版最頂唔順個位
最慘係佢d字幕字形仲要唔係一般字形
聽又聽唔出，睇又睇唔慣

中文版仲要冇得揀英文語音

日版留名
非迪迪尼人聽唔慣英文

雖然英配唔算差
但Aqua 都係聽日配順耳

借問聲日版豪華版有咩送？

好撚憎依隻字體 好難睇
但見過幾隻驚好鐘意依隻字體 唔知點解

日版冇咩舖頭入

PS4Pro

得同捆版？
冇中文豪華版個種？

無

之前ACE COMBAT 7都係防到當日

變左巴哈咁有中文先玩?

deluxe edition得美版有

5月23出既中文版應該係跟美版Deluxe

【情報】王國之心3繁體中文字幕版宣布將於5月23日發售!!!（語音：日文 字幕：繁體中文） - 巴哈姆特手機版

行英行日都係普通版

你講到咁，咁你不如唔好要對白

唔該曬
唔通真係要等5月

諗緊而家入唔入數位版，到時再出中文鐵盒版好唔好

佢意思應該係
Game 啲劇情係真係要煲
唔係就咁打爆一次機就算

得美版會出

唔係跟開嘅，原創部份有無中文都好難明

所以咁少人玩

我覺得係啲人見到有迪迪尼人角色以為係低b game所以唔玩就真

豪華版仲有冇普通版個封面？

其實點解迪士尼會比SE整個咁負能量既劇本
仲話the happiest place on earth

正呀係日文中字

放心買英版玩著先了

今日得信和有得賣？

唔係間間有

係咪無乜機會有中文版all in one

日版入手 有中川翔子配音

中文賣得好都有少少可能嘅

痴線，隻game咁貴嘅，成$520
bio2 都係賣$420

炒冷飯都420

高級炒冷飯VS完全新作

完全新新仲敢賣咁貴

睇嚟KH喺香港冇咩人玩

無中文
劇情複雜
迪士尼低b

死哂

無玩開既睇落似闊年齡層歡樂game啊嘛
要玩落先feel到好玩
劇情更要煲或者要上網睇好耐

起承 dark 轉合fun formula

玩過先知差唔多集集都sad end

正傳第二集好似唯一咁happy, 一齊係個島bbq

唐老鴨真係一句都聽唔到

有冇dearly beloved 聽

我反而好鍾意唐老鴨把聲
不過睇字幕係必須嘅

決定今晚返去買數位版算了

從來都聽唔明，追字幕尻估

其實係好 但lur埋一舊 真係唔掂

我連英文都聽唔掂

5月23

但難得第一次出中文版，點都等

title menu有 新version

想訂中文版限定版

唔想透就member 4下，member一下做乜

sor膠左

玩左陣今集個地圖好大好易miss野

踩牆好用 air com打完 踩一下繼續無限連

系列死忠表示一開機好感動

大家玩咩難度
較一般好似仲還好...
打算重開最難黎玩

隻風泰坦 點打好

淨係2.9對比以前，我巳經覺得地圖大得太好跨張
有少少蕩失路

今集清場真係好容易

amazon

一開始3樣你地揀左咩？

神祕力量、sora vs Roxas

年頭幾個月都有大作，等5月23號Xbox出中文版先買嚟玩

Xbox 日同中都得DL版

一樣

呢個位做得好正

尋晚玩咗陣已經覺得部slim到咗極限

英文有冇偷跑唔知

其實少d跟風狗唔好咩？
屌呢加一上youtube
呀豬呀狗都直播玩生化危機
勁公廁

又唔好咁講 包乞死都好玩既

不過kh除左台灣 ，日本 亞洲其他地方好似都幾冷

應該比較多人係玩英文版

應該話唔係熱門實況Game
同埋日本有自主防揑他期

到時先再算啦

5月23 先出 se執撚柒左佢算吧啦

玩英文版算

黃昏鎮終於多返啲NPC 似返個鎮

想問Mickey幾時識響Dark World自出自入？
因為把Kingdom Key D？

幸運標誌

好似隱藏影片就係靠搵依d

難唔難揾

有d到附近高老同隻衰鴨會提你
其他要自己去d高位揾

高飛

又話少人買既，諗住今日去信和買結果冇曬行日

求其行過幾間一隻都見唔到

連登仔又成功燈一次

琴日行晒信和都係得返兩間有賣
一間賣600 一間499

旺角好景仲有無
頭先行左葵芳無哂

我覺得日版係好玩d，KH係多左迪士尼人物嘅FF

去到今集個重心去哂主角群到，聽日配代入感會好好多

重點係睇唔明日文

可能香港買行英既人多D，要到29號先多人

岩岩打完frozen Lv26 希望唔好咁快爆機

大埔 510 入手
得番最入果間有

希望多啲通關要素

2final mix 我都未打哂啲 13機關

我想問下用普通ps4 玩會唔會lag

會唔會又有final mix?

唔會 好順

今集唔知洗唔洗打多次

入toystory個下笑左

荃灣行過一係賣哂一係炒價

飛船 power 同 attack 唔係好明有咩分別

點解係大力士條exp唔識郁，升唔到lv

屌裝撚錯技，已解決

合成d料完全冇無頭緒

野村:NO

唔會

請問英文版未有是吧?29號?

版權貴問題定唔知日本game係貴d
bandai d垃圾高達game正價都係要5舊

而家都多人啦 旺角一日就冇曬行日

講真有少少Frame drop

係歐美廠出外國版Game果陣會因當地消費水平調整售價，所以亞洲行版會平過本土買。
(所以同一隻Game，澳版會特別貴)

日廠外銷去外國果陣通常消費水平只會比日本高，咁咪唔調整囉。

同埋KH3既行英版售價係平過行日(468)，都係調整後既結果

激流個畫面好亂，唔知關唔關事

咁跟風狗係真玩家唔鍾意者
其實對隻game好
多人買多人support有市場先玩得落去, 先會再有續作新作

可唔可以 粉字問下劇情野

劇情野用4個member啦

問少少劇情野

應該係kairi?

利申：剛開始玩3打到反斗奇兵世界

用緊Pro 好似唔覺有問題
播片就應該冇60fps
自己控制就好似長期有60，好順

巴哈有人proud 28小時通關 以往都係差唔多時數

巴哈有人proud 28小時通關 以往都係差唔多時數？

差唔多啦
唔全清係咁上下

想問連埋更新KH3要幾多GB?

Square Enix 啲game竟然28小時

speed run冇意思啦 1st playthrough咁快都唔知為乜

佢冇左2輪世界。。

玩咗30h 仲係toy story度
今集超多支線小遊戲玩 唔玩嘥晒

但28hrs好明顯keep晒cutscene，只打main

如果唔刷怪/收集，28個鐘以直線劇情game嚟講差唔多啦

見到頭幾個世界大撚到咁根本無擔心過

個條友話冇cut，3xlv破關

補link

另一個

直衝主線其實28個鐘好長架啦, 一般人玩至少多一倍時間啦
btw, 有冇人睇過呢條鬼佬玩KH, 好撚屈機

以前有大概睇過，最用時間係minigame個炸

屌我玩到怪獸公司都用左成15個鐘
仲要覺得自己miss左好多野未拎
慢慢品嚐
等左咁多年真係好撚正

真係好神奇 最難個mode都禁住d boss黎打
好似玩更唔同遊戲咁

宜家先打到長髮公主入城

岩岩玩完toy story
剩係打飛機都好襟玩

我用左成日係toys story度
卡關 迷路 仲要搵米奇老尾

玩到魔盜王，暫時攪得最耐係toys story 坐機械人用磁力疊起方塊果度，搵到頭都暈.....

我打完toy story都19lv...

我破長髮公主都係20lv

但揸機械人好好玩

今集個戰鬥系統好正 不過boss太易打 全部under推薦lv都好輕鬆

我打完let it go已經31

米奇老味我等本Ultimania 到手... 玩中文版時先搵了.
想知左個故仔先.
好驚俾人透...

今集易左出果d 合作技.
呃無敵時間.
又大力.

米奇印記開隱藏影片喎

已經比人透左

今日希望有偷跑

日版而家幾錢？488-518嗎？

唔上情報網 做自閉仔

片就更加可以等上youtube 睇啦...
(我覺得咋, 勿屌)

係呀...
我真係冇睇.
最多都係上黎吹下水.
Toy Story 果度卡關卡到HIHI...
去baby toy 條路... 邊諗到咁行...

有寫住通風口...

希望英文版有偷跑

都係

今晚都跑主線了，其他中文版再玩

片上youtube睇 算唔算比人劇透

有講通風口都無講係邊
我都搵左成粒鍾

under難度都好易玩
禁多集加埋d系統一齊用太勁
最難係魔盜王世界渣飛機
試左兩次先過到
成日比人撞屎忽扣一大行血
上機u turn 依d auto動作又扣血
隻王又老味打船
過關果次都係差3下爆

有寫 BEAST＆BUGS
雖然我都搵左呢個牌 一段時間

BEAST＆BUGS
原來係Toy Story

有冇人知今日英文版會唔會偷跑？

買左數位個合集

我禁start只寫左
ベビートイ：ドールズへ向かおう

可能對話有講
但我只聽到佢通通風口

問過相熟舖頭，聽日準時出

諗緊買唔買kh3 pro機
但佢又送日版game

就係打爆機先睇!

部機幾靚.
手制個暗花幾低調幾好睇.
係個圓圈正方X 三角單色有D 覺得唔慣.
我本身用PS4 Pro 都照買.
因為好鍾意kh.

我本身ps4 slim
已經買左數位個合集
黎緊會買埋中文個特別版

如果買埋kh3 ps4 pro套機
姐係一隻game要買3次

你放返隻game出去咪得:

日文版會唔會放唔出

係呀...
我PS4 Pro 一隻行日
之後買左estore 果隻連3隻Bringarts 的日版...

遲D 中文版出都會買多次盒版

真係買3隻...

輸少少放應該OK
你$400 放應該好快放到.
(我估)

放心 我mhw都買左3隻
數位版 典藏版 同 主機版

癲！

新接觸kingdom heart
想問冇玩過1 &2 直接玩3有冇問題

玩冇問題
理解故仔同人物關係好大問題

一係花時間打哂1.5,2.5 2.8

一係上網瘋狂睇劇情整理補完

400我要啊

每次開game 都睇一次 opening
好似番左去以前咁

有英文偷跑未

邊間訂英文版連機比較好？聽講英版本書精美啲，自己又玩開英文版。

問左一間話冇偷跑

買電子版今晚12點就有得玩 好似係

中文版 係咪未唔知有冇合集？

冇公布有中文合集，應該暫時未有計劃

kh3 pro機已買

佢出左11隻game 手機 網頁 psp 3ds都有 全部故事都有關連 直接玩3你估下有無問題
上youtube搵下啲TLDR片嚟睇 睇多一兩條就明曬個故事架啦

睇曬上面條片個頭幾分鐘講個幾條設定 跟住睇下面個條就perfect

有咩用

我新玩kh3
我見入面有memory 睇下 都可以睇番少少之前既故仔

搵到個台灣channel 講返前幾代劇情，非常詳細，新入坑巴打可以睇睇

第一集：KH1 (上）

第二集：KH1 (下）

第三集：KH COM

第四集：KH2 (上）

第五集：KH2 (中）

第六集：KH2 (下）

第七集：KH 358/2 Days

第八集：KH Coded

第九集：KH Dream Drop Distance (上）

第十集：KH Dream Drop Distance (下）

冇Speed Run 都係28-30小時左右

冇劇透

因為冇咩人玩
玩緊都係有愛老玩家 同有心玩嘅新入坑玩家

平時啲擦存在感嘅人唔見晒

正常，同期有biohazard
5月淡季出中文版可能多人玩d

玩咗幾日先玩到魔盜王
宜家重要掛住拎啲隱藏了積木船，都唔知要幾耐先爆機加影晒啲米奇老未，好怕自己未親手爆機就比人透咗
KH3真係近年黎小見嘅精品game，不知不覺就玩咗廿個鐘，如果咁樣比人透咗個結局真係會想打鳩啲劇透撚

原來有中文

玩緊dqb2 打算玩完 玩kH3

Sora 最強Keyblade 入手方法

知唔知有無英文版GAME PRO機買?

個3隻Bring Art真係伏伏地……

想問英文版有冇合集？係playstore唔見有既

D米奇老味真係好難搵

我放棄！
等中文版再搵

同意...
鳩到喊
但死仕fans 冇計

我首先玩Toy story
覺得勁有誠意
有心機做

之後玩長毛公主
悶到想訓...

屌真係好撚正
次次一開game都一定睇片頭
D音樂 一路捉棋
由過去到現在
17年前玩1到呢加
片段唔止回顧返遊戲
仲有自己
充滿回憶
回歸原點
玩法一流 音樂一流 劇情一流
單係打飛機已經夠出一隻獨立作品

打飛機即係Gummy ship?

好難玩...

冇錯
又好玩又刺激又可以自己砌飛機

唔好用佢個啲推薦機體 好廢
自己砌一架好易攞A rank

想問影相禁咩制

我架愛機

All-in-one package 好貴
北美有the story so far實體 40USD 好想買

youtube已經係咁劇透我，屌佢個閪

玩爆機前無上過youtube

我都係拿拿臨打爆佢免被劇透
之後放game等5月中文版

啱呀 我決定打爆前唔上

其實最驚係漏細節，通常我打爆個世界，之後先睇翻人地walkthrough youtueb就係咁suggest cutscene比我睇

Youtube已block

minecraft 咁

自己得100 點砌

推
見到米奇影唔到相

襟手制中間塊touch panel
要過左劇情先可以開始影

Thx bro
見到有dHeracles玩具 係咪都要遲d返黎影相？

印象中好似莫古有d mission要影
我都未開始搞個d mission

要行下個map升呢先

美版有貨未

Touch pad

我會選擇中文版時睇住Ultimania 玩多次

用special機，唔洗理佢幾多cost直接用得

其實有無得用χ-blade？
玩左咁多集都唔俾人過下手癮

諗住買digital都唔比我買

扯曬旗

請問有無人知灣仔有英文版未
諗住lunch time 去買

我都訂左
但屋企有部舊版ps4同pro
用唔到
有冇師兄有計

ps4 pro個直立架 邊到有得買

信和地庫 英文版 $468

有無賣鐵盒版？

咁我就唔知 我到嗰陣佢先啱開個箱拎比我

188有未

同問

觀塘廣場有間都係468

188第一間藍店話聽日先有。。。
其他舖頭大部分都話賣哂，貨少，留比訂咗嗰啲
有一間叫我訂，二月二前返貨

最後,上一層一問就有

邊間？我見4樓幾間都$48X 以上

信和地庫468入手

想問一般實體英文版既KH3係咪無特典送？

我有性趣呀巴打

無記錯近電梯

XX領域斜對面 玻璃櫃會見到KH3寫著468

無 入面得隻碟

巴打，見唔見日版

唔該巴打，放工再去睇下先

跟隊

放日文版380,有無人有性趣

救黑珍珠號果場好難打

英版有無得set番O係攻擊，X係跳

幾時出中文版

GNN：這次《王國之心 3》的中文化也是與 SIE 中文化中心合作嗎？中文化的過程中是如何與迪士尼方面進行協調呢？

橋本：因為迪士尼是國際性的品牌，對於繁體中文市場其實也都有深入經營，所以在翻譯上得到了很多支援。當然在這個過程中，如果沒有 SIE 中文化中心也是無法達成的，畢竟翻譯出來的東西怎麼樣才正確，我們也看不懂，所以多虧 SIET 中文化中心的協助才能順利完成本作的中文化。

GNN：除了《王國之心 3》之外，《王國之心》系列前幾代也都陸續有推出 PS4 的 HD 合輯，不知道這些系列前作是否也有機會中文化呢？

橋本：因為我們對過去的作品還在評估中，所以無可奉告，真的不好意思。

未入手想問下
日版既話會係O攻擊 X跳嗎？
搵極都搵唔到日版想話買英文
但如果個控制係咁好似日版好啲

不嬲都係咁
日版game o確定x取消，英文版相反

你唔急嘅可以等5月中文版，用日版做底

講開又好似係...
咁都係等中文版算

咁多爸打想問下歐版同港版有咩大分別？因為我見Game舖兩個版差成百蚊，我少上網打，主力都係毒毒自己玩

1.downloadable content跟地區PSN
2.配音同字幕

3. o/x 確定

唔該晒爸打，係咪即係如果隻game要update要download野都要用返對應嘅acc

發夢見到好景仲有間賣538

係

有

相熟信和鋪話明天英文版返貨，平過468，巴打明天先買唔好益班炒狗

Pm me baby

想要鐵盒訂左歐版 如果到時出dlc係咪香港個psn down唔到

留翻個tg先

有劇情問題想問下

戰鬥好爽快

fuck ，quote錯上面果個

中文豪華版都有鐵盒

未講出中文之前已經訂咗

11月已經話出中文版

有無人知打完泰坦入過場嗰陣卡installing點搞？
條bar完全唔郁
利申：英數位版

依家會講到就快爆機前

feel到個post開始好危險，各位爆機後再見

你意思係del game重裝？
唔係呀，啫係迫我買plus會員backup啫

本身想買 但睇完故事簡介完全冇mood了
都唔明講乜

人名又難記 又有心冇心咁 又沉睡又醒返 然後唔知邊個又沉睡 真係r晒頭

作為一個王國之心fans
我都覺得個故仔搞得太複雜
實在太多設定

正常
上網睇完人整理都係咁真係bye

等左咁耐 終於有得玩 點知一開game 2.9....

有無人玩開日文版 聽到Sora 講英文覺好難聽好唔慣

我都係咁 有冇解決到？

玩開日文版嘅點會屎忽痕轉英文版
反之亦然

II.9快嘅都可以打你2個鐘

玩日文版見到Johnny Depp 講日文仲唔慣

因為好想睇故事但係又等唔切中文版

我試緊重裝，唔知得唔得
爸打你係咪slim?

迪迪尼由細到大，直到宜家都係睇中文配音，唔係英文完全無問題，係得JohnyDeep大問題少少
但更加唔慣Sora佢地講英文
JohnyDeep出得一個世界，但Sora就由頭到尾

係slim呀
重裝會冇晒data?我之前d game未試過咁既情況

上網睇好似話del game唔會del埋save
你可以等我試完再諗點做

好撚憎打爆機個save會係打最終boss之前 好想知之後個世界係點

好呀 唔該巴打
好sad 玩完KH2等隻3等左13年 點撚知有得睇冇得玩

Gummiship 今集又幾好玩

我就依家玩左英配先
到遲d中文出再玩多次日配

日配英配都玩過 之前d版本就日配好過英配好多
但今次KH3我玩英配, 覺得d配音都幾出色

其實一直以黎日英2邊都配得好，以前玩FM聽到

有冇巴打知到設計圖碎片sxt-03粒橙石係邊到

kh2 fm 十三機關英配幾正
至今仲記得saix戰開場白 the moons power
電曱甴英配正過日配

都係唔得

Btw本art book原來啲質地好差吓

琴晚上reddit問左 原來係download好但未install好 所以要close application然後等到佢install好再開game就冇事 開住隻game佢唔會install 所以條bar唔郁

想問今集個故事有幾長？

巴打邊到訂

我玩日版去到let it go 日文聲已經覺得怪

玩到去魔盜王聽到jack sparrow 講野
心諗 會唔會英文版好d

同感 尤其係唱歌個part

海外巴

我見中文版都有呢d特典
諗緊邊到訂好

Sony
唔知幾時先可以拎番個限定主題

我都覺得奇, 唔係同部機一樣THEME
快D俾返個THEME我

雖然其他角色英配係幾正,但係好想聽sora個三條友嘅 日配

玩咗好耐先攞晒Olympus 啲emblem同treasure

pro機個theme有機會錯？

唔睇攻略搵晒？
我搵嚟搵去硬係差幾個寶箱

仲有幾個鐘secret就會面世
開utube記得小心d

最尾睇咗攻略

有啲真係好難揾

應該係港台機都錯

邊個先岩

KH3日本首周銷量61萬

係排第2果個2.44倍

你睇返個CODE果張

邊度睇？

日本MC榜

等睇全球首周

之前PS2玩左KH1同2，PS4版無買過，一炮過買

Preorder左而家先玩
今次首dearly beloved冇kh1/kh2咁好聽

請教巴打英文版出面咩價位

日本已經31號
各位睇路

正價468~+20內
問題係唔係好多鋪頭入貨

想問點先裝到
Down完唔知邊到㩒

宜家d舖基本上會後出中文就入極少貨，甚至唔入

原來聽日6點先有secret

黃金信和皆旺行一轉點都有既

裝完最新消息個到應該有

今日買左 368 信和

368....你買行英定歐英?

歐英黎

玩完Frozen 果part
好悶好侵氣...
都係Toy Story 暫時最好玩

機械人
波波池

Toy story 反而覺得巴斯太負能量麻麻

似Toy Story 1

喂講開又講今次KH 好似冇左Final Fantasy 果堆人?

玩撚左成兩個鐘先岩岩打完第一隻boss上山頂
玩日文有啲辛苦好多野唔明

想問下英文配音配得好唔好？

好

Btw 想問搵到米奇標記要點做
搵到幾個但咩都無做過

要拎左手提電話先
之後可以影相

做主線之後會比部iphone你

打完2.9先有電話

英文版好少貨 問左幾間都話無

深之都有冇行過

去左九龍灣買 468

468 係咪行英? 定係美版?
歐版信和就有賣368

另外想問係咪用美版就要美國psn, 用歐版就要用英國psn 去download 啲更新?

正常今日係返緊第二批貨啦喎

我29號去睇,好多都俾人訂哂,叫我31號再黎

買左啦 468

玩落d 畫面冇我想像中咁靚
仲好似會lag咁
利申 : 非pro機

我覺得係ps4 game嚟講係top class
你拎pc game with 2080ti嚟比?

靚未必係最靚.
但真係好順
控制緊果時似有60fps
(Pro 機用家)

遠睇d 樹葉同頭髮有鋸齒
可能岩岩玩完red dead 2 有對比

仲有半個鐘，各位小心

想問下仲有無地方有ps4 pro bundle賣

早幾日係沙田買咗，不過記住跟機個隻係日文版

屌...
之前玩開英文版 即係叫我唔好買bundle啫

個secret

買左bundle, 放跟機日文版KH3 $380

唔明個意思

見到座野同音樂一起

我即刻諗起FF15

FF Versus XIII

KH V13要嚟了

玩完 滑雪 齊十粒好似冇俾粒石我

要等成13年
唔知到時死左未

V13 要係KH度重生

secret野加返密好唔好

佢話安裝完
但係Game入面要㩒去邊裝劍

有冇巴打又係pro機錯theme

+1 完全冇為意係上巴哈見到先知中伏

隔離post 我答左您

要自己寫email去真係好on9

我都未得閑寫個email
但見佢個post未有reply update 同有人話佢拎到正確既theme

有無人知proud難度要幾多個老鼠印先開到secret end?
依家35個都未開到

自膠，弱智ps4 down左更新但係唔同我裝

爆機了，唔劇透講下感想
今集pround難度易左好多
九成九時間瘋狂啪制就過到（雙鎗勁屈）
成身藥水咁耐一支都唔駛飲
明明之前啲集數買藥買到破產

劇情方面有地方唔明，劇透注意

推一推 我都想知歐版係咪淨係得psn個更新有分別

自膠 追post搵到答案了

咁快爆機
今集主線幾多個鐘？

最後都係忍唔住未打爆就睇左SECRET

我proud難度30個鐘，
不過有一兩個世界無咩點探索，
正常應該35左右

我都諗住快快手爆左機佢 等遲d中文版先認真探索

咁都幾短
以前細個玩2 記得玩左成60個鐘

短呀真係.
Disney 的世界得6個.
世界雖大
但少少大而無當.
其實係幾失望的.
FF 果堆人仔又冇出現.
(劇情好唔好就唔講了, 等多D 人爆左機再討論)

thx 爸打

不過愈諗愈多野唔明

btw

Member最少要落4個架

屌，仆街了
不過應該無事掛？
講唔少都係之前啲劇情
淨低嗰啲未玩哂應該唔知講咩

宜家賣緊咩價錢？

~$480 左右
英文版

咁等多陣先入手

update左 sony補返個Theme

樓上講個個主題係咩樣

嘩正呀兩個有哂~

我玩美版但係hk psn都更新到

靚咁多既屌

香港少人玩kh?

邊度買

之前買左1.5+2.5但係開左陣1就無心機打...係咪點都打完1同2先好開3呢

同埋個ps4 pro bundle部機靚唔捥

1睇片算啦
要追番故事就全部kh都要睇 連手機版都要

1真係似以前d arpg...咩都無要你慢慢玩
我認我老而家真係無心機玩...

咁即係建議知哂個故事先玩3?

手機版可以之後先補返
其他就一定要睇 唔係就會feel唔到啲感人位

都唔係唔好玩丫
我出3之前先再破一次1同2

美國GameStop，應該ebay都有

goofy唔多掂 donald好正

1可以睇片

2覺得一定要玩

而家有合集 一次過買曬啦

我覺得件甲出一幕可以理解做
TX打贏鎧甲
所以先有Dark Chains
而Terra就要Fall 去拎番身體

之前已經買左1.5+2.5 不過1果到玩左少少已經頂唔順...
人大左好似無左耐性咁

因為goofy本身真係幾醜樣

1 係好難頂的
但2 真係好玩

唔想玩可以上YouTube 睇人講返個故仔
Search 「王國之心在講什麼」

咁就要玩bbs先

KH

細個玩KH1覺得riku好mk 反而sora好新鮮好潮

Riku 好中二.
所以佢的發展都好乎合中二的道路.
依家黎到第3集佢咁正面我覺得唔慣的.

Sora 果種老好人, 超樂天性格如果係第二d 卡通我會覺得好嘔心.
但加埋d Disney 人又唔覺得係乜野事...
可能就係咁先會咁鍾意KH

其實bbs 真係好好玩.
佢合技果個系統我覺得好正.

我覺得一定程度上BBS個三個主角係命運島做嘅野影響左佢地嘅發展

但係ven冇見過sora wor

Ven 哩入左Sora 個心度.

其實bbs 個故仔真係幾正.
最正係駁得返KH1 同2

但唔知係野村一早就諗定.
定其實係扭橋後加...

不過有樣野真係要屌.
就係DDD 之後加左個原來Xeharnot 可以"穿越" 時間...
好撚夾硬...
我仲係唔多消化到.

想知zack係咪已經冇機會同aqua去行街

等ff7 remake

各位巴打，邊度買日平比較平，d藍店賣到差唔多600...

Download 算啦.

請問中文板幾時出有消息未

集集都有買實體...呢隻都想買

我覺得你玩東西.
但照答
5月尾

點解唔早D 買呀...
其實之後實跳樓.
慢慢等下先.

呀...
講開
又有個問題.
Axel 同 Saix (即係Lea 同Isa)
本身係好朋友.
點解後來變左唔傾計?

唔該曬

都岩既等下，之前因為手頭上仲有隻Red Dead 未爆，又買左bio2 remake

認真今集戰鬥我覺得相當好，希望se同野村會善用佢黎整ff7

頂唔順啲咩先？

喂KH2 劇情黎架喎...
咁都要鎖?

答你又會劇透

想問下而家市面係咪分左日文（日行）, 英文（美行）同埋英文（歐版）

哦...
Sorry

想中字但唔想日語，唔想聽愛莎唱
阿姨囉，媽媽囉

其實點解唔好似Bio2咁有語言包下載？

想問樣on9 問題
點解short cut 放左potion 但用唔到

自膠 冇野了

唔開咁多版 SE點賺錢

但依家無出嘛，想買都無

乛

姐係呢個係錯theme？ ？

Yes 不過今日sony會寄返正確嗰個theme
我就已經收到

錯theme都著數左 有兩個theme

正
兩個都有
但係睇落薄版個隻靚d

係~
剛剛開機收到MSG了

多咗隻純日版，想放隻二手港日版
有無巴打未買有興趣？

Falling slash 同speed slash點出

goofy醒目仔

終於爆機

有冇人知維尼嗰三個米奇圖案係邊

爆機後想問d野

等左12年終於出

大英雄6強地圖搵唔到

之後****

等佢出Critical mode 算

無人理我d回覆

過左咁多日都推唔爆個post

最後棋盤果度....

dlc話咗會出 係唔知幾時

玩玩下 出現please wait while game data is installed,
You may continue once installation is complete
係咪只可以等？

等隻game down完裝好晒再玩啦

自膠 已解決

等佢Down 完就
重開隻Game

機已爆
放game 睇劇透
等中文版
成個系列個ending都係咁

終於打到Ven醒

幾時會出ost

終於爆機....

隻Game 想搵人討論下劇情都無
打緊嗰時又唔敢上網睇

Verum Rex

痴孖根...ship's end附近果度果群紅船難打到.....以為淨係會出一次點知原來之後再經過都會再出架?.....

升左10幾lv左右 覺得今集d隊友好強大

冇follow開會get唔到3入面嘅flag

係咪識消失過班 我覺得呢班先係隱藏boss
全隻game最難

係，成堆紅旗船....最大果架好撚多格血....火力又強又密.....應該係鬼船黎......我特登依家先走番去打.....點知打完轉個圈佢又出過黎....我肯定已經打沉左佢兩次....我仲特登跳落水睇下佢附近水底有無咩特別野....

防劇透落4個member啊，唔落我當係存心搞事，落3個都可以當你唔小心，落1個係咪弱智?

屌你老母呀賤種人

尋日打足一日飛機
上妟打隱藏boss卡左兩個鐘
夜晚打最後版圖卡左三個鐘都仲卡緊

呢兩條片講解得幾好 雖然係蝗文

Miss 咁一集都唔明個故仔咁
為左toystory 先想玩kh3

第2集已經好勁

今集長期出合體技 好似玩三國無雙咁

係
回血魔法 都唔洗點用
易玩左好多

買左日文唔識睇 都係等中文 400有無巴打要

你地玩咩難度.....我玩hard有時一唔小心俾人連打中幾下條血就無撚左要回.....

用多啲正方形

Verum rex =ffv13

真係要玩哂

上網補啦

今集個視點好頭暈咁

個cam可以set慢啲

講差，無一隻可以差過3DS版DDD

BbS都要玩

唔計3 BBS 係最好玩嘅一代

3ds好好玩wo
全開3d爆機
利申 我部3ds都係kh版

hard
但我狂出技 真係好難扣到血喎

淨係講個視角姐
果陣玩完輪迴小鎮就頂唔順，到2.8先補返

今集把ultima weapon都幾易拎到喎

得物無所用 冇NG+都唔知可以拎嚟打咩

解下成就姐都係

今集專登簡hard玩
係一開頭低lv好易冇血之外
後期既戰鬥基本上比kn2易玩勁多
同埋兩隻海賊船鬥快果part玩到燥
死勁多次

有冇打南海個隻紅色幽靈船
相信你會燥到升天

我買左$418，港島細鋪

如果Ven冇入Sora個心 Roxas唔會係Ven個樣
Sora一開始都唔會有能力囉keyblade
三個人入面得Sora冇做過繼承儀式

BBS個故事真係好重要 但出係PSP度好衰

我為左唔想miss劇情 買左kh3都要由1開始玩

其實BbS劇情極重要
好彩嗰陣有玩（勁深刻）

未玩過前幾作點都要玩下，睇youtube唔會咁深刻，尤其是BbS同358，不過all in one版得片⋯

KH係我中二病病源之一

之前買左1.5 + 2.5 remix... 其實係咪玩哂已經可以補完大部份劇情
其實我係覺得因為去disney唔同世界好得意所以想玩落去

有冇買2.8？2.8包3D，0.2同一條片

3D好重要下，呢代劇情同III好有關連
而0.2同片可以youtube睇，好短

咁多野要打
成個新年唔出街都唔夠時間打啦咁

新年我玩一集都唔夠時間
共勉之

依家係咪重未公佈幾時出OST?

3D劇情睇到頭都痛

3d玩完只知光頭佬復活同可以透過唔同時間既自己穿越時間
你叫我解釋穿越時間既原理真係唔識講

X2
都唔知UP 乜春...
本身個故仔我覺得好地地
加埋時間就真係好煩了.

知道目的就算，太細節我都諗唔明

但係一代你見到茶色袍 已經關時間移動事
佢點都要兜返個故仔

我覺得個設定其實係後加!

雖然係難明，但睇晒之後，如果設定係後加嘅話，1代ansem返回過去嘅目的就唔知變咗咩

DDD 只係記得Balloonra， 劇情到TWTNW 之前都無料到。

屌對我黎講要解最煩果個achievement居然係要咩都合過一次果個....我全程無合過野.....

有丫 TG?

disney 世界啲劇情就 可有可無嘅我覺得
可以按喜好Skip
當然最好就睇曬玩曬啦

出貨

無人推post

起碼都要初3先可以安坐家中繼續打

什麼來的

英文twitter宣佈出貨量500萬

已經冇嘢好討論
一切都要等dlc/下一隻KH解話

may your heart be your guidng key 中文點譯先好

海盜裝sora好撚型

[member]

終於打爆機

願內心成為引領前進的鑰匙

好怪

回憶總是美好，Roxas

我覺得係有用keyblade資格嘅人衝突就成立到keyblade war
而本身冇資格嘅因為做咗光頭分身就變有

聽講今次寫劇本個人係FF15果個黎.............

全部野村寫嫁大佬

就算冇後加設定 1代Riku都係比Heartless Ansem引誘到黑化架

同感
好失望

咁對野村好失望
10幾年寫到咁
一堆野skip晒都唔影響主線
後面超趕收工

Gameplay方面就無失望

Same
故事上真係勁失望

最後王道漫畫對決真係麻麻，不過ending 動畫世界級，真係好感動

去買生化2好過 接受唔到

想問下拎整最強鎖匙打個飛船
要打曬個要塞四邊敵人
但我個時打打下出返去save熄機
呢加再重打曬四隻都唔見隻隱藏boss既

bye

船底仲有一隻4星要打

咁真係寫得好差

仲有隻喺底

成集game都好好，係個結尾趕到咩咁，啲主線放曬係最後，求求其其幫啲角色補個結局，開頭提點救roxas都幾感動，後面開turbo，是是但但呢個戈個救左，新七光之心又是但帶過⋯有冇咁趕呀大佬，咁多集結尾，3係最差⋯坑又狂開，結尾又鳩寫⋯真心嬲，野村你做乜鳩？

屌你老母加密啦賤種

雖然我都同意你講嘅嘢，但係都要扑柒你呢啲弱智劇透狗

嘩屌sora 返唔到去，比米奇開口中，有情人都唔可以終成眷屬好慘

好撚慘呀 block 極都仲有劇透狗

點樣戰鬥中，可以召喚迪士尼啲人物打？

1, 2, birth by sleep都要玩

全新日文 $400 有無人要

等中文版出先玩，想問問今集個故事完未？

你當係一個篇章完左

祝唔加密的賤種新一年全家含撚

有無人知邊到有主題機賣？ 要淨機

唔講劇情
今集真係太易玩
已經1lv爆機
幾時先有final mix既難度

覺得十幾年前玩既第二集 好玩得多
等左咁耐相當失望

打到一半會叫你返twilight town
之後會觸發劇情見到merlin

最強飛船呢d材料要點拎

自膠 晒左幾粒鐘時原來唔洗
可以即用

係 好on9 就算最尾lv99有1000cost都係用golden wind

請問依家咩價位(英文版)? 點解見有3xx同4xx之分 係咪分左歐版同美版? 玩落又有咩分別?

暫時得英文版同日文版，5月會有中文，英就英文英語音，日就日文日語音，冇得轉，中好似係中文日語音，睇你想玩咩文

等唔到啦我 我一開始以為所有版本同步 點知佢個中文版成5月先出 btw英文同日文差成舊水?

日文game不嬲係貴啲

KAIRI真係好SAD 一係就你搵SORA 一係就SORA搵你

玩到怪獸公司世界， 故事大概玩左幾多成？

3成左右
後面仲有魔盜王，big hero 6

咁好似短過KH2

我覺得計埋睇故事d時間 同kh2 一個世界要打2次差唔多

爆左機, game length 如果唔追白金真係有d短..
劇情設計令人失望...不過都算係有一個closure啦...

wow原來好似可以加長條血?

岩岩去到Monstropolis
暫時都幾失望，FF班人冇，Radiant Garden冇，
twilight town只可以係tram common行，
usual spot冇，sunset terrace冇，
打完依隻拿拿臨開番KH2打算

英版依家賣幾$?

388 入手 (美)

終於白金

スカラアドカエルム個BGM好好聽 可惜唔可以9行

頂 打亂咗Xehanort同Xenohart
兩個都好順口

樓上啲巴打分析得咁詳細 我都係出少句聲好啲

幾時可以整Ultimate Weapon

想問下香港點入手到walkman 極有興趣

搵代購

問左一間個價係 2450
當200運費 手續費咁

你3ds果部買左幾錢？

我買得好鬼貴 差不多3千蚊
我覺得我去左黑店落訂

你個間係邊間黎
可以加密比個名黎嗎

有冇拎咗白金嘅巴打

冇，但係有一個盃enemy攻略事典，要打晒所有敵人

想問下 係宜家去到4月12日 先買到？

4個member是常職吧

放一個係想點

裝甲光頭佬點打
佢係最後Boss?

加密啦清

黎緊3月頭會去日本 應該會睇下到時買唔買到
買唔到翻黎揾集運買 打算

想買現貨咁得意？
有ac就直接集運啦

呢隻好似無現貨 到時去問下佢幾時出到貨
睇下趕唔趕得切走之拎到

唔好駁 直接訂
比少少集運賺

３月下旬以降の順次お届け開始となります。

屌 真係想買部walkman都咁麻煩

唔係抽選
明碼實價已經好好啦

呢d根本應該要全球發售

巴打門邊度可以訂到
想買一套

你本身有無錯先 無錯無得補

巴打話孤仔有代購 但好貴
應該集運平d

係部walkman好貴

28,880 円＋税

想連埋隻耳機買
齊一套

就係錯左

咁你send去問問

想問下點召喚獅子王出黎?

真係有frozen 2

frozen2做kh3故事嘅話可能好好多

link

link講真得獅子王同美人魚好用

左下角個選單
最尾果個就係 link
要滿mp先變 好似係

用魔法攻擊好過link

好啦 唔該巴打 我試下啦

我記憶係三千有找

我諗住4月去大阪睇下有冇
Btw，之前出過條1:1 key，而家炒到勁貴

我應該幫唔到你 因爲好似話要3月尾先出貨 我去買都拎唔到
揾代購/集運買應該要

我4月都有fd去 但驚佢地買唔到
如果到時先揾代購/集運 可能又會遲

買到就買，買唔到就算
本身已經有部ipod聽歌

佢寫明無現貨 買完要等佢送

咁點解搵代購？唔直接係佢官網買？

唔寄香港吧...

yes

想問個低能問題.
王樣係幾時開始唔用Kingdom Key D?
我玩KH3 先發現仍把Keyblade 唔同左...

官網買集運咪得

你有ac就用集運
冇ac就用代購

好簡單

見到有人話代購好似貴成千
岩岩係亞馬遜買左個kh鐘，唔寄香港都係用集運

香港買原始版player 千5左右

印多隻公仔就2萬8 加税

果間2450係全包

自己計下數啦

自己都算半個fans
集集都有玩，係差編碼同Dream Drop Distance未玩
早排買左2.8
想係kh3中文出前爆埋
但ddd個drop time系統好on9
有咩方法打得爽d

想問下孤仔本身有出訂 定要pm問佢報價？

放心 本身都識孤仔間野
同埋我計過某間代運應該平過孤仔 所以味必揾佢地
btw thanks

請問如果之前無玩過Kingdon Hearts系列，剩係睇過youtube啲半個鐘summary嘅話玩今集會唔會好無癮？
我見個世界觀咁吸引有啲想入坑

一定會
好多人玩到喊 包含我

有冇人解答

要睇就睇台仔嗰個,
10集條片, 每條至少20分鐘
不過你完全冇玩過, 就算睇晒都唔會明得晒, 最多明6成

其實有冇邊到係講番mickey同riku當初留左係門既另一邊
係點走番出黎
記憶之鍊個時玩riku條線，一開始就已經講佢係忘卻之城

宜家隻日版完全賣唔出

我都好心急想玩
但都死忍等中文
故事咁複雜，緊係等中文

踩布丁好撚難

kairi越大越靚

未玩3
但有玩之前集數同埋睇番yotube
其實光頭佬出發點我覺得唔差既
同埋我覺得冇可能沒殺晒黑暗
共存取平衡先係王道
但佢係仆街在做左好多賤野
例如攪到ventus不似人形，又搶左terra個身體

老實講，中文都唔會話易明
因為係因果關係難明

我知
所以玩日文會死快d
其實我到而家都唔明，點解光頭佬要變做nobody同heartless
仲有其他13機關成員既heartless又去左邊

光頭佬要變做nobody同heartless--->儲13暗囉

13機關成員既heartless又去左邊----->唔知幾時俾sora佢地打低左囉

呢條片都唔錯 有中文字幕

去到San Fransokyo，應該差唔多完
搵左80個lucky emblem，差10個
但暫時玩落真係好易，同KH2比真係差得遠
已經係proud mode
唯一煩既係Caribbean打船果度

中間3架紅船打到屌老母

煩到仆街打親依個world都好撚煩，
以前KH2又係搵埋d無聊金幣

如果無追開 靜係想玩迪士尼人物 係咪唔洗等中文版

利申新玩家

係
一黎D英文易
二黎中文版係日配 會有少少違和 聽返英文應該舒服D

個人覺得淨玩迪士尼嗰邊真係無咩癮
第三集同disney啲世界無咩關連tim
個人覺得disney 故事做得好係得Birth by sleep

當然好推薦你玩曬全集

玩到第三集直頭想主線分返開另一隻game，迪士尼世界太唔關聯，同埋新呢啲除咗toy story其他都冇睇過

露出度愈來愈高...

想問下Battlegate點先會出? 定係要做D咩任先會出 我依家去到keyblade graveyard最後一個地圖 諗住拎埋最後武器先打FINAL BOSS...上網睇有D鬼佬話爆左機先會有但有D又話唔洗

ultima weapon唔使爆機都整到

Battlegate打爆機先有

下..但係我有一個物料係一個其中一個Battlegate到拎喎... 果個係Writhing Crystal

gummi ship finish 差MINI GAME同BIG HERO6

有怪會掉落，唔一定要battle gate

我都係差滑雪⋯

上網打material kh3就講哂D野打咩會出啦
Writhing Crystals are dropped by Mechanitaurs that can be found in San Fransokyo.
同埋Writhing Crystals 可以合出黎

但係我睇到要解鎖左呢個先整到把武器。。。

我就係見到係San Fransokyo到打 不過好似係battlegate入面 不過唔緊要啦 我岩岩合左出黎啦 唔該巴打 但依家我就係想知係咪一定要湊齊58個物料先可以解鎖拎到最強武器

係呀
你係解鎖recipe

依家差最後一個 依家卡左係gummi ship到 本身都冇玩過呢part 直到我知要打嬴5部飛船...依家極速升到70lv 但發現好多飛船配件未解鎖 個shop賣既都唔似係武器黎 我想問去宇宙影哂啲星座又有咩用? 同埋配件係咪要打爆啲隕石黎收集? 仲有啲隕石係識發光 爆佢都有野拎，但我唔清楚有咩用
以上係咪就係upgrade部gummi ship既方法?

Ultimate可唔可以爆機之後先整返

爆機先整無咩意思
得物無所用

白金

攞嚟撚下隻隱boss

根本唔使升lv

用golden wind就得

未打kh3 唔知最未係咪全部人翻生
但係kh3前，3人組，我覺得roxas個pair係最sad

果部唔係要打贏隻大佬先比你嫁咩..? 依家我部機好廢喎

你影星座機打低第二宇宙部機就有golden wind啦

比條laser打中又冇補血既話都幾難打

你意思係跟住佢咁打?

係 總之拎到golden wind就無野驚

踩布丁有咁難咩
踩咗邊欄位先，一見閃令令即踩

影星座拎左部藍色機先
果部機有二條命

籃色機係咪就係片中佢果部 我見比佢射一下冇左大半血

係呀，要keep住郁
唔好企定定射

玩到keyblade war

暫時難度比上集低

上集 中段打 風槍佬
都死左好多次

知道 今晚返去爆佢
點解覺得呢隻game唔係咁受歡迎..第一個post都未爆 雖然第3集真係整左好耐

日文英文香港人唔識睇

Btw 英文版出咗一星期已經賣500萬，係香港唔受歡迎啫

鬼佬對ff相關系列既作品都好有愛 隻ff7重製睇到啲鬼佬喊哂口 雖然呢隻我都必買 不過我相信係ps5既事

玩具情報

axel個樣

Kairi個樣先怪
幾時出roxas

嘩頂 得米奇正常樣

第一次起碼磨15~20分鐘

唔該晒絲打
咁我揾時間玩返1 2集或者睇返人地啲gameplay先

唔該晒巴打
咁我揾時間玩返之前嗰啲或者睇返人地啲gameplay先

介唔介意我問有無邊集係無咁重要可以睇台仔summary算？我見佢個系列除咗1同2之外仲有好多集

我想問下 gummi ship 果part 我cost 塞死左係1000
上網睇啲人話可以選擇唔要mini ship 嚟換cost 但我唔知點做 有冇高手教路

有個Ability係講緊呢樣野，去ship個ability睇下

唔建議skip，1.5、2.5、2.8都應該玩晒佢
不過如果想用summary嚟輔助，我諗主要玩返Birth by Sleep, I, II, 3D囉，Chain of Memories, 358/2, Recoded睇下片應該都ok嘅。

358/2其實都應該玩下，會令你更投入個世界，不過得NDS版，未必接受到

「KINGDOM HEARTS HD -1.5+2.5 ReMIX-」包含「KINGDOM HEARTS」系列令人難忘的６部作品HD重製版，並首度登上PlayStation®4。收錄作品為：
・KINGDOM HEARTS FINAL MIX
・KINGDOM HEARTS Re：CHAIN OF MEMORIES
・KINGDOM HEARTS 358／2 Days（HD影片作品）
・KINGDOM HEARTS II FINAL MIX
・KINGDOM HEARTS Birth by Sleep FINAL MIX
・KINGDOM HEARTS Re:Coded（HD影片作品）

巴打，請問個bundle有無你講嗰隻3D？
如果上面有提過嘅話唔好意思，我驚有劇透唔敢追post

2.8先有3D

即係3D = KINGDOM HEARTS -HD 2.8 Final chapter prologue?

2.8 包3個作品

- 0.2 (小篇章，可玩)
- 3D (可玩)
- X Back Cover (片)

咩呀

2.8包3D +0.2+back clover

好似之前隻riku都係咁

明白
唔該晒兩位巴打

巴打部200 SPEED既機係點用? 我影完相點解仲係用唔到? BUILD唔到出黎...

出擊揀主ship果到禁去最右果欄就有你拎左既ship比你揀
唔洗自己build架

影完仲要去任務嗰到完成左佢先開放到

THX BRO打左15分鐘到就過左

中間空心飛船仲用到

有無book 到位
定walk in

我見長期都full
諗緊下個月去

岩岩玩完，對今集好失望，
真係頭到大埋，完果一刻真係吓左一聲
都唔知佢up乜柒，成個故都已經夠複離嫁啦，
屌而家仲要多左咁多問題
由KH2等左佢咁多年諗住佢會好好地解釋下，
今次d Disney world同個plot幾乎零關連，
順粹係為整而整，有d直頭係多餘，Forzen係其一
d world除左整靚個backgroud之外根本完全冇explore既本錢，
FF d人既事我都已經廢事提，提都冇提過
Twilight Town同Radiant Garden咁Signature既地方，
一個只係係個square，Mansion直頭入唔到，另一個去都冇得去
之後已經話隻game唔夠位，根本d位用晒係d CG, cutscene度

開定左新post

format錯左重開

唉
就唔到時間
去到已經完左